拜狗拜狗拜

有冇下聯

哈咩哈咩哈

見到班拜狗仲係到吠黑哨，肉酸到